明日大嶼係世紀騙局？

用納稅人錢去填海
然後政府高價賣地比地產商
賣地嘅錢政府自己袋
市民又再比錢地產商買貴樓
根本就係揾人笨

邊止咁少
所有建築、工程、填海供應物料
全部一定係中資公司中標

仲有佢會起公屋
到時又益一大班新移民

你既稅都係用係出糧比林鄭 黑警 比錢狗買裝 利益輸送比大陸

買樓仲要比印花税
全部都係市民比錢

你知得太多了

工程就中資接，錢就歸中共，然後香港政府冇錢，向有錢佬同香港人開刀，到時玉皇大帝都打救唔到眾生

政府冇錢就可能會加大税收
到時市民又比多一筆
最壞打算萬一疫情冇改善市道又未必好 失業率高 政府洗大左 市民又冇錢 到時點收科？

市道一定唔會好，而政府既諗法可能係養住黑警就搞掂

政府而家無地賣無得keep高地價政策

唔賣地就要開新税

一次過填咁多地又未必賣到好價,到時又拖累樓價 負資產重現
當你賣得好價即係市民又係買貴樓,市民買唔起,填左都冇用
呢個政府真係九痴

逐啲逐啲賣 限制供應